#LyX 2.1 created this file. For more info see http://www.lyx.org/
\lyxformat 474
\begin_document
\begin_header
\textclass heb-article
\begin_preamble
\usepackage{fullpage}
\end_preamble
\use_default_options true
\maintain_unincluded_children false
\language hebrew
\language_package default
\inputencoding auto
\fontencoding global
\font_roman default
\font_sans default
\font_typewriter default
\font_math auto
\font_default_family default
\use_non_tex_fonts false
\font_sc false
\font_osf false
\font_sf_scale 100
\font_tt_scale 100
\graphics default
\default_output_format default
\output_sync 0
\bibtex_command default
\index_command default
\paperfontsize default
\spacing single
\use_hyperref false
\papersize a4paper
\use_geometry false
\use_package amsmath 1
\use_package amssymb 1
\use_package cancel 1
\use_package esint 1
\use_package mathdots 1
\use_package mathtools 1
\use_package mhchem 1
\use_package stackrel 1
\use_package stmaryrd 1
\use_package undertilde 1
\cite_engine basic
\cite_engine_type default
\biblio_style plain
\use_bibtopic false
\use_indices false
\paperorientation portrait
\suppress_date false
\justification true
\use_refstyle 1
\index Index
\shortcut idx
\color #008000
\end_index
\secnumdepth 3
\tocdepth 3
\paragraph_separation indent
\paragraph_indentation default
\quotes_language english
\papercolumns 1
\papersides 1
\paperpagestyle default
\tracking_changes false
\output_changes false
\html_math_output 0
\html_css_as_file 0
\html_be_strict false
\end_header

\begin_body

\begin_layout Standard
איתי פרי
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
301756821
\numeric off
 
\lang english
itaiperi@campus.technion.ac.il
\end_layout

\begin_layout Standard
עומר גולדברג
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
302365697
\numeric off
 
\lang english
arieg419@gmail.com
\end_layout

\begin_layout Enumerate
\begin_inset Formula $ $
\end_inset


\end_layout

\begin_deeper
\begin_layout Enumerate
נתאר את
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
3
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
הפעולות ביחד.
 כלומר, נניח ואני מבצעים חיפוש, ובמקום מסויים נרצה להוציא / להכניס איבר.
 לשם הנוחות, נניח כי יש איבר דמה בתחילת הרשימה ובסוף הרשימה, וכי בתחילת
 החיפוש ברשימה איבר הדמה ההתחלתי ננעל ע"י החוט שמחפש ברשימה.
 נניח כי אנו נמצאים ב 
\begin_inset Formula $Node_{i}$
\end_inset

 והוא נעול ע"י החוט שלנו:
\end_layout

\begin_deeper
\begin_layout Enumerate
נעל את 
\begin_inset Formula $Node_{i+1}$
\end_inset

 ובדוק את הערך שלו.
\end_layout

\begin_layout Enumerate
אם יש צורך להסירו:
\end_layout

\begin_deeper
\begin_layout Enumerate
נעל את 
\begin_inset Formula $Node_{i+2}$
\end_inset

.
\end_layout

\begin_layout Enumerate
\begin_inset Formula $Node_{i}\rightarrow next=Node_{i+2},Node_{i+2}\rightarrow prev=Node_{i}$
\end_inset

.
\end_layout

\begin_layout Enumerate
שחרר את 
\begin_inset Formula $Node_{i+2}$
\end_inset

.
\end_layout

\begin_layout Enumerate
שחרר ומחק את 
\begin_inset Formula $Node_{i+1}$
\end_inset

.
\end_layout

\begin_layout Enumerate

\series bold
במקרה זה לא נשחרר את 
\begin_inset Formula $Node_{i}$
\end_inset


\end_layout

\end_deeper
\begin_layout Enumerate
אחרת, אם יש צורך להוסיף איבר 
\begin_inset Formula $Node_{j}$
\end_inset

 אחריו:
\end_layout

\begin_deeper
\begin_layout Enumerate
נעל את 
\begin_inset Formula $Node_{j}$
\end_inset

.
\end_layout

\begin_layout Enumerate
נעל את 
\begin_inset Formula $Node_{i+2}$
\end_inset

.
\end_layout

\begin_layout Enumerate
\begin_inset Formula $Node_{j}\rightarrow next=Node_{i+2},Node_{j}\rightarrow prev=Node_{i+1}$
\end_inset

.
\end_layout

\begin_layout Enumerate
\begin_inset Formula $Node_{i+2}\rightarrow prev=Node_{j},Node_{i+1}\rightarrow next=Node_{j}$
\end_inset

.
\end_layout

\begin_layout Enumerate
שחרר את 
\begin_inset Formula $Node_{i+2}$
\end_inset

.
\end_layout

\begin_layout Enumerate
שחרר את 
\begin_inset Formula $Node_{j}$
\end_inset

.
\end_layout

\begin_layout Enumerate
שחרר את 
\begin_inset Formula $Node_{i}$
\end_inset

.
 )
\begin_inset Formula $Node_{i+1}$
\end_inset

 נשאר נעול, כי הוא הבא שנעבוד איתו(.
\end_layout

\end_deeper
\begin_layout Enumerate
אחרת:
\end_layout

\begin_deeper
\begin_layout Enumerate
שחרר את 
\begin_inset Formula $Node_{i}$
\end_inset

.
\end_layout

\end_deeper
\end_deeper
\begin_layout Enumerate
\begin_inset Formula $ $
\end_inset


\end_layout

\begin_deeper
\begin_layout Enumerate
הבחנה
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
1
\numeric off
: בהינתן ש 
\begin_inset Formula $p_{2}>p_{1}$
\end_inset

, אנו יודעים כי 
\begin_inset Formula $T_{2}$
\end_inset

 כבר בדק את 
\begin_inset Formula $p_{1}$
\end_inset

 בעבר, ורק לאחר מכן הגיע אל 
\begin_inset Formula $p_{2}$
\end_inset

.
 ברגע שבו 
\begin_inset Formula $T_{2}$
\end_inset

 החל לבדוק את 
\begin_inset Formula $p_{2}$
\end_inset

, 
\begin_inset Formula $T_{1}$
\end_inset

 כבר היה באיבר כלשהו ברשימה.
 כעת נניח כי 
\begin_inset Formula $T_{1}$
\end_inset

 נמצא ב 
\begin_inset Formula $Node_{i}$
\end_inset

 ו 
\begin_inset Formula $T_{2}$
\end_inset

 נמצא ב 
\begin_inset Formula $Node_{i-1}$
\end_inset

 )אם באמת יתקיים כי 
\begin_inset Formula $T_{2}$
\end_inset

 נעל איבר שאחרי האיבר ש 
\begin_inset Formula $T_{1}$
\end_inset

 נעל, אז בהכרח מצב זה יתקיים מתישהו לפני(.
 כעת, ברגע ש 
\begin_inset Formula $T_{2}$
\end_inset

 ינסה להתקדם הוא יידרש לנעול את 
\begin_inset Formula $Node_{i}$
\end_inset

, אך הוא נעול ע"י 
\begin_inset Formula $T_{1}$
\end_inset

 ולכן יצטרך לחכות לרגע שבו 
\begin_inset Formula $T_{1}$
\end_inset

 ישחרר אותו.
 
\begin_inset Formula $T_{1}$
\end_inset

 ישחרר אותו רק כאשר הוא יתקדם אל הרשומה הבאה, ולכן 
\begin_inset Formula $T_{2}$
\end_inset

 לא יכול לעקוף את 
\begin_inset Formula $T_{1}$
\end_inset

, מכיוון שהוא תלוי בנעילה שלו על האיבר שעליו הוא פועל.
\end_layout

\begin_layout Enumerate
הבחנה
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
2
\numeric off
: עבור חזקה של מספר ראשוני, המספר המתקבל 
\begin_inset Formula $p^{2}$
\end_inset

 ניתן לפירוק ראשוני יחיד ע"י 
\begin_inset Formula $p,p$
\end_inset

.
 מכאן, שרק כאשר 
\begin_inset Formula $p$
\end_inset

 יהיה ה
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
\lang english
prime candidate
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
\lang hebrew
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
שלנו, המספר 
\begin_inset Formula $p^{2}$
\end_inset

 יקיים את התנאי ש 
\begin_inset Formula $p$
\end_inset

 מחלק אותו.
 עבור כל מספר אחר, תנאי זה לא יתקיים.
\end_layout

\begin_layout Enumerate
הבחנה
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
3
\numeric off
: נניח בשלילה כי 
\begin_inset Formula $p$
\end_inset

 אינו
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
\lang english
prime candidate
\lang hebrew
, ונניח ואחד הגורמים הראשוניים שלו הוא 
\begin_inset Formula $\bar{p}$
\end_inset

.
 אזי קיים חוט 
\begin_inset Formula $\bar{T}$
\end_inset

 שעבורו מתקיים או התקיים בעבר כי ה
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
\lang english
prime candidate
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
\lang hebrew
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
שלו הוא 
\begin_inset Formula $\bar{p}$
\end_inset

.
 אם זה התקיים בעבר, ו 
\begin_inset Formula $\bar{T}$
\end_inset

 סיים את עבודתו עם מספר זה, אזי כי בריצה שלו הוא הסיר את 
\begin_inset Formula $p$
\end_inset

, בשלילה לכך שזהו ה
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
\lang english
prime candidate
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
\lang hebrew
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
של 
\begin_inset Formula $T$
\end_inset

.
 אם לא, וזה מתקיים כרגע, אז מהנחה
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
1
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
אני יודעים כי בגלל ש 
\begin_inset Formula $p>\bar{p}$
\end_inset

 )מעצם כך שזה גורם ראשוני שלו(, כל מספר שננעל ע"י 
\begin_inset Formula $T$
\end_inset

 קטן ממש ממספר שננעל ע"י 
\begin_inset Formula $\bar{T}$
\end_inset

.
 כלומר, 
\begin_inset Formula $T$
\end_inset

 יכול לנעול את 
\begin_inset Formula $p$
\end_inset

 רק לאחר 
\begin_inset Formula $\bar{T}$
\end_inset

 עבר על 
\begin_inset Formula $p$
\end_inset

, ואז היה מוחק אותו, בשלילה לכך שזהו ה
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
\lang english
prime candidate
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
\lang hebrew
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
של 
\begin_inset Formula $T$
\end_inset

.
\end_layout

\end_deeper
\begin_layout Enumerate
במקרה וכל החוטים היו מריצים את אותו אלגוריתם, מעצם פעולת מנגנון
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
\lang english
hand-over-hand
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
\lang hebrew
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
הם היו משתרכים אחד אחרי השני, כאשר החוט הראשון שהיה מתחיל את הפעולה היה
 זה שהיה למעשה מנקה את כל המספרים הלא ראשוניים.
 זאת מתוך הבחנה
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
1
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
ומכך שכל חוט שפועל עובר בהתחלה על
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
2
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
כמועמד שלהם.
 כולם יעברו על אותו הראשוני עד שהחוט הראשון יסיים את הריצה שלו ויתחיל לעבור
 על
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
3
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
כמועמד שלו.
 ברגע זה, שוב ניכנס לאותו מצב שהיינו עם
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
2
\numeric off
, וכך הלאה.
 אנו נמנעים מכך באלגוריתם המשופר מכיוון שחוטים מפסיקים לעבור על מועמד כלשהו
 כאשר הם מגיעים אל 
\begin_inset Formula $p^{2}$
\end_inset

, ולא אל סוף הרשימה, ולכן יכולים להתחיל לעבור על הראשוני הבא לפני שהחוט
 הראשון סיים לעבור על כל הרשימה ולעבור בעצמו לראשוני הבא.
 זה תמיד יהיה החוט אשר מתחיל ראשון, אך זהו אינו בהכרח החוט אשר נוצר ראשון.
\end_layout

\end_deeper
\begin_layout Enumerate
\begin_inset Formula $ $
\end_inset


\end_layout

\begin_deeper
\begin_layout Enumerate
נשתמש במנגנון
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
\lang english
hand-over-hand
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
\lang hebrew
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
משודרג, תוך שימוש במנגנון קוראים-כותבים.
 במקום להשתמש במנעול יחיד, כל צומת יכיל בתוכו מנגנון קוראים-כותבים.
 כך, במהלך חיפוש ברשימה החוטים ייחשבו כקוראים, וכמה חוטים יוכלו לקרוא את
 אותה הרשומה.
 כאשר חוט יתקל ברשומה שעליו להסיר, יוותר על מנעול הקוראים שלו ויבקש את מנעול
 הכתיבה של הצמתים הנדרשים )כפי שתואר בסעיף
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
1
\numeric off
( על מנת לבצע את השינויים הנדרשים.
 כאשר יקבלו יבצע את הפעולה הנדרשת, ויוותר על מנעול הכתיבה ויבקש חזרה את
 מנעול הקריאה.
\end_layout

\begin_layout Enumerate
נתאר מצב בו אפשרי שמנעול ייבחר כמועמד ראשוני מספר שאינו ראשוני.
 נניח ויש לנו
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
3
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
חוטים.
 תחילה נציין כי אם חוט מסויים עדיין לא בחר מועמד ראשוני, והוא נתקל ברשומה
 שכבר נעולה לקריאה/כתיבה, אז הוא יכול לדלג עליה, מכיוון שיש חוט שבהכרח מטפל
 בה, ואם אף חוט לא בחר ברשומה כמועמדת ראשונית עד כה, החוט שכרגע מטפל בה
 יבחר אותה.
 תיאור התרחיש:
\end_layout

\begin_deeper
\begin_layout Enumerate
חוט
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
1
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
בוחר את רשומה
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
2
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
כמועמד ראשוני
\end_layout

\begin_layout Enumerate
מתבצעת החלפת הקשר לחוט
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
2
\end_layout

\begin_layout Enumerate
חוט
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
2
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
רואה שרשומה
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
2
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
נעולה, ובוחר את רשומה
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
3
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
כמועמד ראשוני.
\end_layout

\begin_layout Enumerate
מתבצעת החלפת הקשר לחוט
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
3
\end_layout

\begin_layout Enumerate
חוט
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
3
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
רואה שרשומות
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
2,3
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
נעולות, ולכן בוחר את רשומה
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
4
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
כמועמד ראשוני.
\end_layout

\end_deeper
\end_deeper
\begin_layout Enumerate
\begin_inset Formula $ $
\end_inset


\end_layout

\begin_deeper
\begin_layout Enumerate
נניח כי יש לנו שני חוטים שמסתכלים על צומת 
\begin_inset Formula $x$
\end_inset

 בעץ.
 נניח כי חוט
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
1
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
מבקש להשתדרג )ומצליח(, ומיד אחריו חוט
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
2
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
מבקש להשתדרג, ומחכה למנעול הכתיבה.
 כעת חוט
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
1
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
מסיר את צומת 
\begin_inset Formula $x$
\end_inset

 מהעץ, ומשחרר את מנעול הכתיבה.
 חוט
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
2
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\numeric off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
מקבל את מנעול הכתיבה, ומנסה לשנות את ערכו של הצומת 
\begin_inset Formula $x$
\end_inset

, אך הצומת אינו קיים יותר, ותיתכן כתיבה למקום לא חוקי בזיכרון.
\end_layout

\begin_layout Enumerate
\begin_inset Formula 
\[
\]

\end_inset


\begin_inset Box Frameless
position "t"
hor_pos "c"
has_inner_box 1
inner_pos "t"
use_parbox 0
use_makebox 0
width "80col%"
special "none"
height "1in"
height_special "totalheight"
status open

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Graphics
	filename upgrade_to_write_lock.png
	scale 55

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_deeper
\end_body
\end_document
